台灣海軍戰力全球第10 網友瘋狂熱議

Top 10 Most Powerful NAVY In The World 2017

日前《批踢踢實業坊》有網友轉貼《YouTube》頻道「Felix 10s」的影片「世界海軍前10強」，內容比較了2016年到2017年間，世界10個國家的海軍陣容。其中台灣登上第10名，與世界各強權並列，引起鄉民們瘋狂熱議。而中國海軍無論在士兵、船隻與戰機等等的數量上，都遠勝印度與日本，看來已經坐穩亞洲第一；第一名的美國，陣仗則是遙遙世界各國，讓網友大呼「美國真的一挑十沒問題」！

網友們對美國的戰力相當驚嘆：「美國一個打全部應該沒有問題」、「美國壓勝」、「美國被低估了，沒把封存的船算進去」、「幾十年內的結果都是美國痛電全球」、「美帝：今年的保護費快交喔」、「美國超扯」、「難怪中國完全不敢跟美國開戰，連中國自己大官的小孩都送去當美國人」；對於台灣的戰力，不少人則表示：「台灣跟中國海軍挑起來，中共都不一定想打」、「臺灣軍力本來就不弱，是位置太差，隔壁都怪物」、「台灣海島國家，旁邊都兇神惡煞，不強不行啊」、「台灣如果沒有中共恐嚇 何需這麼多軍備」、「台灣一個小島國，可以進全球前十，真的很厲害」；也有人認為「這不就是比數字而已嗎」。

無知第一

台仔哪來的自信

支那第二 擺到明比數字而已

當勞侵表示

美國出千

集世界各地精英發展（二戰德國科學家）等

中國/俄國 單靠自身民族努力

重竹要財力屈機 養得起

銀紙係印出黎㗎，留意下美國國債

下？

中國都有咩兵力白皮豬
認為美國有能力同時應付兩場大型戰爭
一邊打蛾 一邊打蝗都是無問題

UP得就UP

蘇聯同盟軍鬥快入柏林捉科學家呀

德國科學家幫手先做到第一個國家送人上太空

支那就算啦....

不奇怪

台灣最弱係潛艇

美國支土星5號好似集德國科學家研究出來

講係咁講 美國國債基本代表美國的國際信用 如果無實力就無人信佢 無信用就支持唔到佢印錢

德國d 科學家又埋係猶太人